反達哥 = 紅衛兵論 & 給00後的一封信

其實香港都就死，
最勢估唔到後班90後咁多人都香討級親中
不能否認追求香港自主同民主既人係激進左
但係如果以前猶太人激進就可以復國
佢地一定會激進過我地一百倍

我講咁多野，就係想係香港收尾呢年
可以打返場好少少既仗
唔好等香港人咁可憐但又唔自覺
特別係班00後 知你地鍾意上深圳玩 更甚睇抖音
但係如果你知道咩叫本來既香港
你就知你地活緊係次等愚民娛樂上面
你地既人生本來值得更精彩
爭取下啦 80後等左咁耐就係希望新血取代保守既舊血
點知你地一個二個親中扮中立有獨立思考仲勁過班中坑
知你地教育話左好多模棱兩可既歷史同觀點俾你地
亦都教育左你地「獨立思考=不歸邊不選擇」既思考方法
前人亦都係爭取香港民主同自主上失敗左
但你地本身真係一個希望黎
唔好因為社會氣氛而糟質自己呢一代好無？
你地其實先係最大既受害者，仲有你地既後代...
無拎bno既，想離開呢度應該真係無咁容易
呢個地方點 你地自己點
其實你地係有辦法去改寫
試下參與政治啦
學生動源又好 學民又好
你既努力一定可以改變你既身邊人
或者至少 俾啲信心班公眾人物
話俾佢地聽 支持香港既人
唔會係無市場
唔會係連自己人都唔撐

靠你地 00後我信你地 話俾我地知你地有咁有志氣

當初咁多連登仔去笑師奶撐tbb，而家咁多連登仔去撐支那达

我承認我係一個Eason粉

但今次真係要停睇一陣
只要Eason一直無表態，我對佢都會有所保留

身為一個公衆人物，如果你對香港市民最關心既事情視而不見，不敢回應的話，我覺得你都唔配賺我地香港人既錢。

有可能你會話我惡過共狗，同紅軍無分別，逼人表態。

但我只不過係過唔到自己心理關口，我希望（或者必須知道）我支持既人係同香港人企同一陣綫。或者自己講:知道我為人既兄弟就知道我性格。

你一向既夢想都係希望可以帶歡樂俾人，但我真係完全笑唔出

當然你有權保持沈默，等事情過去後繼續娛樂大眾。作為你粉絲，我無反對的理由。
但老實講句，大戰當前，你講既每一句話，都娛樂唔到我。

6月9號！大家到時見！

過氣啦你呢招，係氣氛低沉果陣講呢d係好打擊到人既

其實藝人的確係要圓滑少少，但係達哥黎講，係大家心目中都係敢作敢言，呢個關鍵時刻大是大非先黎縮沙，好似見到象徵希望既野都一同變成紅色

其實作為觀眾都有責任 去話俾達哥聽你敢作敢為我地會更支持你

關咩事其實，大家爭取民主自由，個理念不嬲就應該係尊重包容群眾有唔同既思想政見，然後多數服從少數。

可以有親中思想， 可以有香港自主思想， 都可以有乜都唔想理既思想。

係用包容用道理去說服人，去理解你政見先係叫民主自由。咁當然你可以話人地打矛波， 根本好多野依加係香港係唔合理，格硬黎，但絕對唔係用批鬥既方式去逼其他人歸你政見既邊。

依加都唔係既原來， 紅衛兵，女權撚咁，一家一戶咁逼問逼人地去配合你自己既政見。

我一直都唔明白近日連登所謂既民主自由係咪代表要逼d公眾人士去表態， 唔表態就批鬥佢， 咁我地同當年共產黨紅衛兵有咩分別其實。 外國都唔會咁逼公眾人物配合自己政見， 就算有人逼，公眾人物都唔會點去回應你。

我唔係支持共產黨， 但依加大家既行為根本就唔係叫爭取民主自由，你地只係逼人去配合你地既目的。

64去靜坐既人就叫民主自由， 佢地最多係宣傳自己政見， 去呼籲大家企出黎，但絕對唔會因為你唔企出黎就屌人老母笑人數薄。 咁樣爭取民主自由邊個會服？

民主唔係多數服從少數啊哥哥
你係邊度讀返黎架
開口埋口開衛兵既野就係咁既質素？

呀哥哥。 咁好似台灣係咪選舉選市長係咪少數服從多數呀？選到唔同黨派係唔係人民選出黎 咁算唔算民主自由先。

咁我地依加比人委任特首，想要返民主自由呀嘛，咁個理想係唔係想靠自己人民去投， 係咪要靠多人數去表決呀？
咁尊重依個多數人投出既結果 係唔係民主自由重要一環呀？ 我地依加無呀嘛

唔好偷換概念，台灣果啲民主仲係初步民主黎，你話某電視台一日24小時播韓國瑜係咪媒體自由既表現，我會話但但同時都唔係，因為佢背後既勢力係中國，一個獨裁政權想擊倒另一個「初步民主政權」

民主係多數尊重少數既意志，即係話200萬人親中要立例禁whatsapp禁telegram都好，100萬人想要自由就應該搵方法俾自由佢地，例如立條法係部份人可以用telegram如果佢地想

無錯，我地唔係紅衛兵，
但係只要有人唔表態，我地就要鬥到佢死為止！

利申：
69是真理！香港建國必定成功！爹親娘親不及民主親！

試下講道理唔好學三毛果套？
又要屌人話你三毛又要學人地操縱輿論既方法

民主衛兵

我係連登民主支持者，你屈我係毛？
咁即你係五毛啦，又可以封一個

利申：
69是真理！香港建國必定成功！爹親娘親不及民主親！

無話你三毛，邊敢標籤你姐而家，只係話你既行為同三毛一樣

你話我呢個民主戰士同三毛一樣？
你係三毛，唔洗審

呢排學到野，對方講道理就同佢玩膠，不愧係共產黨，真心膠又好三毛又好睇路呀